msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WeChat Subscribers Lite\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: redy <redy.ru@gmail.com>\n"
"Language-Team: Redy <redy.ru@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

# WeChat Subscribers Lite
# Version: 1.0
# Author: Redy Ru
#: wpwsl_core.php:171
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: wpwsl_core.php:172
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: wpwsl_core.php:180
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: wpwsl_core.php:186
msgid "Search results is empty...."
msgstr "搜索结果为空...."

#: wpwsl_core.php:188
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: wpwsl_core.php:188
msgid "Create Date"
msgstr "创建时间"

#: wpwsl_core.php:188
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: wpwsl_core.php:44
msgid "WeChat big image"
msgstr "微信大图"

#: wpwsl_core.php:45
msgid "WeChat small image"
msgstr "微信小图"

#: _edit.php:217
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: _edit.php:140
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: _edit.php:141
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: _edit.php:142
msgid "Subscribed"
msgstr "订阅"

#: _edit.php:182
msgid "Text (Plain text)"
msgstr "纯文本"

#: _edit.php:183
msgid "News (Picture with text)"
msgstr "图文消息"

#: _edit.php:208
msgid "Edit Reply Message"
msgstr "编辑回复消息"

#: _edit.php:219
msgid "Reply Title"
msgstr "回复标题"

#: _edit.php:222
msgid "Title of this reply message, only for easier to manage it."
msgstr "这个消息的标题，只用来方便管理，不会出现在发送消息中。"

#: _edit.php:226
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: _edit.php:232
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: _edit.php:239
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: _edit.php:235
msgid ""
"Subscribers enter keywords to reply with this message. Multiple keywords separate by &quot;,"
"&quot; . etc., &quot;Hi,one,food,168&quot;. Keywords is only plain text with out space, and "
"not case sensitive."
msgstr ""
"订阅者输入打关键字如果和这个设置的关键字匹配，那么将自动回复这条消息。允许设置多个关键字，每个"
"关键字用 “, ”逗号分开，例如 “Hi,1,吃的 ”。关键字只能是单个的字或词，中间没有空格，不对大小写敏"
"感。"

#: _edit.php:245
msgid ""
"You can set this message trigger by special condition, special trigger is higher priority "
"than keywords."
msgstr "除了通过关键字，还能使用其他条件触发这条消息，特殊触发的优先级比关键字更高。"

#: _edit.php:247
msgid "&quot;Normal&quot;: Trigger by keyword."
msgstr "“普通”：订阅者输入关键字和上面输入的匹配后触发。"

#: _edit.php:248
msgid "&quot;Default&quot;: trigger by any unknown keyword."
msgstr "“默认”：订阅者输入不明关键字后触发。"

#: _edit.php:249
msgid "&quot;Subscribed&quot;: trigger by new subscriber join in."
msgstr "“订阅”：陌生人成为你的订阅者后触发。"

#: _edit.php:254
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: _edit.php:256
msgid "Is Publish ?"
msgstr "发布这个消息吗？"

#: _edit.php:260
msgid ""
"Check &quot;Publish&quot; to activate this message, otherwise deactivate as &quot;Draft&quot;."
msgstr ""
"勾上“发布”就会激活这条回复消息，否则的话他会被保存成为一个“草稿”，草稿不会响应订阅者的任何操"
"作。"

#: _edit.php:264
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: _edit.php:272
msgid "Select your reply message type."
msgstr "选择一个回复消息类型"

#: _edit.php:278
msgid "Text Message"
msgstr "纯文字消息"

#: _edit.php:283
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: _edit.php:286
msgid "Only plain text, without any script."
msgstr "只能是纯文字，不能带任何脚本语言。"

#: _edit.php:294
msgid "News Message"
msgstr "图文消息"

#: _edit.php:298
msgid "Sub"
msgstr "附加内容"

#: _edit.php:298
msgid "Main Photo and Text"
msgstr "主图文内容"

# 标题
#: _edit.php:304
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: _edit.php:313
msgid "Pic URL"
msgstr "图片路径 URL"

#: _edit.php:320
msgid "Upload"
msgstr "上传图片"

#: _edit.php:321
msgid "Add Picture for this message."
msgstr "给这条消息添加一个配图"

#: _edit.php:326
msgid "Description"
msgstr "简述"

#: _edit.php:330
msgid ""
"Leave it empty if you wont have description of this message. Only plain text, without any "
"script."
msgstr "如果你不希望出现消息简述，那么只要在这里留空。只能是纯文字，不能带任何脚本语言。"

#: _edit.php:335
msgid "URL"
msgstr "连接路径 URL"

#: _edit.php:339
msgid "The URL you want direct to. etc., http://www.tinforce.com"
msgstr "点击消息下方面的阅读原文将连接到这个URL，例如 http://www.tinforce.com"

#: _edit.php:343
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: _edit.php:349
msgid "+ Add More Sub Message"
msgstr "添加更多附加消息"

#: _edit.php:354
msgid "Save and exit"
msgstr "保存并且退出"

#: _edit.php:355
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: _edit.php:356,438
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: _edit.php:357
msgid "Post Sync"
msgstr "同步图文"

#: _edit.php:357
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: _edit.php:361
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: _edit.php:361
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: _edit.php:446
msgid "Recent messages"
msgstr "最近消息"

#: _edit.php:504
msgid "Random messages"
msgstr "随机消息"

#: _edit.php:413
msgid "According to the options, automatic return to a post or page newly added."
msgstr "根据选项，自动返回最新添加的文章或页面."

#: _edit.php:220
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: _edit.php:
msgid "Insert Content"
msgstr "插入内容"

#: _edit.php:
msgid "All types"
msgstr "所有类型"

#: _edit.php:233
msgid "Search Keyword"
msgstr "搜索关键字"

#: _edit.php:
msgid "Automatic reply search results while trigger this response. Must set trigger by Default."
msgstr "使用关键字搜索文章，并且回复搜索结果。必须将触发机制设置成－默认－才能有效。"

#: _edit.php:
msgid "Automatic reply random results while trigger this response."
msgstr "自动回复随机的文章。"

#: ajax_request_handle.php:
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ajax_request_handle.php:
msgid " Content"
msgstr "内容"

#: ajax_request_handle.php:
msgid " URL"
msgstr "URL"

#: ajax_request_handle.php:80
msgid "Insert URL"
msgstr "插入URL"

#: wpwsl_core.php:109
msgid "All categories"
msgstr "所有分类"

#: _general.php:99
msgid "Settings"
msgstr "插件设置"

#: _general.php:104
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: _general.php 104
msgid "Custom Replies"
msgstr "自定义回复"

#: _general.php:59
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

#: _general.php:73
msgid "*Default*"
msgstr "*默认*"

#: _general.php:76
msgid "*Subscribed*"
msgstr "*订阅*"

#: _general.php:80
msgid "*Deactivation*"
msgstr "*禁用*"

#: _general.php:82
msgid "(empty)"
msgstr "（空）"

#: _general.php:102
msgid "Add New Reply"
msgstr "添加新回复"

#: _history.php:50
msgid "Statistics"
msgstr "消息统计"

#: _history.php:50
msgid "Charts"
msgstr "统计图"

#: _history.php:71
msgid "Empty all the records ?"
msgstr "清空所有的消息记录 ?"

#: _history.php:53
msgid "Clear All Records"
msgstr "清空所有记录"

#: class-wpwsl-list-table.php:24
msgid "No Item found."
msgstr "什么都没有。"

#: class-wpwsl-list-table.php:55
msgid "Trigger by"
msgstr "触发机制"

#: class-wpwsl-general.php:38
msgid "WeChat Subscribers"
msgstr "微信订阅号"

#: class-wpwsl-general.php:39
msgid "General"
msgstr "基本内容"

#: class-wpwsl-settings.php:46
msgid "WeChat Subscribers Settings"
msgstr "微信订阅号设置"

#: _settings.php:23 content.php:6 content.php:15
msgid "WeChat Subscribers Lite"
msgstr "微信公众平台订阅号管理插件"

#: _settings.php:28
msgid "Account Settings"
msgstr "账号设置"

#: _settings.php:34
msgid ""
"Access verification for your WeChat public platform. Only Latin letter, number, dash and "
"underscore. 30 character limited."
msgstr ""
"提供给微信公众平台校验获取账号许可。只能是英文字母、数字、下划线、中划线，不允许使用任何汉字或"
"者全脚符号。最多允许30个字符。"

#: _settings.php:41
msgid ""
"First input a TOKEN above and save the settings, then &quot;Copy&quot; and &quot;Bind&quot; "
"this URL to WeChat Platform."
msgstr "首先设置好上面的TOKEN，保存设置以后使用这个URL绑定到你的微信公众平台订阅号。"

#: _settings.php:59
msgid "Default Cover"
msgstr "默认封面图"

#: _settings.php:82
msgid "Default Thumbnail"
msgstr "默认缩略图"

#: _keywords.php:34
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: _keywords.php:34
msgid "No"
msgstr "否"

#: class-wpwsl-keywords-table.php:35
msgid "No records"
msgstr "没有消息记录!"

#: class-wpwsl-keywords-table.php:35
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: interface.php:395
msgid "Sorry! No search result."
msgstr "对不起！没有找到匹配的关键字。"

#: interface.php:395
msgid "Sorry! No result."
msgstr "对不起！什么也没有找到。"
